唔想養我就唔好生我出嚟

純發洩性慾 ？？onl9

好心就諗撚清楚先生我岀黎啦 dklm

真 自私到仆街

佢做野前有冇計劃過 自私到仆街

落左我好過

同埋根本都未撚玩夠 最後我變撚左個波比人拋黎拋去

5 ，，咁多女、、、、